真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

其實就算冇人報國安
國安都一定知呢單野
反正佢地日日都mon po

但木耳又唔係啲咩政治人物
照計拉佢都冇咩意思？

咁慘...
咁佢都係直接飛去英國做難民好過

班畜牲重要陪班五毛癲

咪多得你班人日日仙貝搞到佢飄飄然
on9 到放cv上黎自爆

走咗好事， 唔通係咁放私事上黎一自爆就俾人send email去公司/瘋狂回帶推post/報國安咩

屌你老母有仙貝唔同啲？

個post我一樣諗法

最搞笑有幾個瘋狂推intern post send email既會員走去話唔好推木耳post

短短幾日咁勁雙重標準

兒登仔雙重標準唔係第一日既事

比國安搞就大家都唔想
木耳本身消費日本人個行為好有問題

呢度大把留日耐過佢嘅都唔會咁消費日本人，又擺相又擺link嚟做attention seeker
如果爆到上5ch影響其他在日香港人真係多得佢唔少

俾國安搵到機會開連登仔波點會唔拉

攞佢嚟祭旗以儆效尤

唔查又比人話浪費公帑

獻世派做盡仆街事冇人搞
芝麻人滲透各行業冇人搞

反而搞個同立場既，犀利！

成哥呢
被人起底篤灰冇人講？

陳同佳(綠)#2702
你之前又post非法偷渡福島D野又post自拍又post食日本中女
其實大家一直都知你就係木耳
依加咁既時勢好心你就收下唔好係到帶風向
Hay嫂數學1左講左10年都仲講緊 你係咪想d人幫你sd 10年cv

樓主就係木耳

永繼木耳post

牧師仔#2702
做乜咁快改名

起完底
樓主都係25歲海外巴識日文

今晚12點，我會係高登時事台開post自爆

隔咗4年先找數

關我撚事關你撚事

人哋喺日本有份工
洗撚去嗰啲垃圾地方做難民咩

同唔同立場香港人都係仆街

好奇去起底， 佢又真係稱識中英日文同埋德文，同木耳profile 又幾夾

垃圾地方??

「母子戀」鐘意左個大自己20年、接受緊癌症治療嘅女人

仙貝

仲要promote木耳間公司個site
個時間仲要好吻合

仲要呢幾日都開同木耳有關的post, 唔會係想帶風向掛

樓主真係好撚想位
係郁要仲想出風頭 好快真係會有人去報國安

咁你依世就玩撚完

仙貝再之前既
依個大廿年既係兩年前 扑完就散左啦

福島深度遊，離核電廠最近2公里

Hi木耳

笑撚死 睇嚟木耳嫌木粉累事 索性自己出馬

樓豬快d 出黎澄清
俾連登仔知道你仲用分身出來推人氣就不得了

召喚木耳

係就好 抵死

木師仔

根本就係佢黎

唔好搞亂
無論佢做錯啲咩都好
都唔應該報國安拉鳩佢
報既人肯定唔係同路人 講完

有巴打一早估到好叻

樓主（木耳）水已潛

自己Po自己

屌笑死
你自爆除左係日本老撚咁遠著住件日本人wfc既中英文港獨T之外
仲做過咩咪知會唔會拉鳩你囉
你當左自己前線手足咩？
on99

咁都比你揾到

一單還一單
來來去去都係得一個會員話要報國安，去針對果條友仲好啦

成日聽人講仙貝木耳 我係咪miss 左d 乜野

用分身幫推po

冥界KOL
點跟

改名都幫你唔到啦

唔撚係咁爆下話

改名改得勁快

究竟有幾想上位

仲要自己post自己個樣真係笑撚咗

幫下樓主

去cachedview check過樓主原來之前係咁推木耳po

100%係佢

funson

著港獨T都要上黎求安慰
日本老撚咁遠先著
想做KOL想威
完全冇諗過返香港，淨係諗點唔返黎

手足定手joke心照啦

心水清

有人開整合post未
既然木耳巴咁想上位

嗱我冇報國安亦都唔希望樓豬畀國安捉
盲粉們咪老屈我支持廚房佬
不過樓豬自爆完之後再用分身開po真係柒上加柒

樓主畀我踢爆改咗名做木C仔就冇浦頭

真正的attention seeker 係咁推po想有人講佢

潛撚埋啦

真係要整合下
一開始會同情佢
始終罪不致死 係比人玩大長
如果真係分身推自己會覺得抵死

咁想上位
呢個post幫你推咗上熱門

真既然咁想上位搵人幫佢一程

借手足之名上位姐

起完佢啲post見到好多上半身裸照

係比人玩大左

佢都幾有自信

好嬲好嬲
香港水深火熱條仆街淨係諗點含日本

永遠懷念175識襯衫靚仔

笑死木耳終於上水
就。係。樓。豬。喇

拉左樓主養佢一世喎 好似係

木耳都係有做開gym
兩個都25 兩個都住大阪
兩個都係日本賣緊藥做sales
識日文唔奇 仲要一樣識埋德文
邊有咁橋

木耳fans們快D幫幫木耳巴

當初都有d同情你
但你依家用分身開post
你俾人起底+報國安係自己攞黎
咁想上位去做YouTuber啦

留喺日本應該冇事嘅
不過揚到咁一返香港畀人捉真係唔好怨
明知連登有mon po狗國安都咁弱智開po話自己港獨
弱智kol自然多弱智粉冇眼睇

樓主解釋吓？

但呢個月入16k
即係之前木耳月入30k係fake？

支持木耳巴

推上熱門

濟癲雖然係柒
但都有情有義為木耳壯烈犧牲咗

記得岩岩爆武肺個陣見過個post係講自己做個間日本公司可以賣口罩寄香港
前幾日知道木耳係做賣藥公司個陣腦海閃過呢個post但以為咁橋
點知原來就係樓主

可能本身就係為左唔想返香港先不斷講香港獨立呢d 叫唔叫人血鏝頭

(btw 木耳巴你快d 去尋求政治庇護)

樓主

雖然呢度啲毒撚又真係太痴線
但木耳自己都有責任
網上世界對住班唔識既人都咁公開自己既資料
自己害死自己

真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最撚橋就係promote同一間賣藥公司
公司都一樣 仲唔係木耳？

推到有人開整合post

佢個樣都唔差丫
得一個
計sales做facial都唔止啦

唔求你追呢個post追到底
只要睇多幾個reply
你會發現邊個先係最痴線

其實佢做咗啲咩？

樓主好癲

啱

「非gay」一日一幅肌圖

屌竟然上到熱門
木粉全面進場

佢upload 完自己cv 上連登， 仲要用分身幫自己推po 同埋post 自己d 相， 究竟邊個痴線d

btw趕唔趕得切年尾收大信封？

沉咗都自己推返上黎
今次真係變手足

你有冇入黎追post?
有人話樓主就係木耳

之前睇過木耳好舊好舊既po(未del ac前起佢底)
都係出呢d核突膠post
係改左名做木耳 出左名
有左個木耳日本kol人設之後先突然收斂左
我諗木耳係留返個分身ac被佢出膠post 9up
因為呢個分身無偶像包袱

峰迴路轉

搏上位

因為樓主係木耳

咪玩啦你真係當政府咁得閒咩，著下tee就拉大J、tommy個d都未搞啦

推
等你上位

上到位開心啦

呢個分析幾合理
樓主快回應啦

唔好話大家唔提你
雖然係你自己突個頭出黎比人發現

真

得啦 收到啦
你post咗好多次

收皮啦，國安L

半年前出咗400k bonus

咁岩嘅

點解要咁做

仲要係日本先夠膽著

嘩唔得，呢次我都撐唔落喇木哥

樓主pin this

屌 唔洗審
已經肯定係分身

其實會唔會貼圖話報國安果個都係佢黎

國安狗仲夠膽入嚟柒

冇人報案未必會理，但有人報就點都咬咗先

智障成咁真係冇得救

我想幫佢兜，但依家真係兜唔掂

會唔會玩到咁大 神又係佢 鬼又係佢

話唔埋自爆都係木耳佢自己嘅安排
反正都開咗樣就可以順理成章做kol

屌你開無雙咩

是

2020年全年之星仲唔係你

自編自導自演成套drama
下緊好大盤棋

年尾發功

好撚好睇
被人起完底貼自己覺得自己靚仔既相
完全唔撚care

會唔會仲有第三個分身

唔怪得連登當fb ig咁玩

同意！原本都好同情木耳，所以冇推post

既然木耳 / 牧師仔噤想紅

我都幫手推

呢d相咁private
普通唔識佢既連登巴打點會有
一定係順水推舟玩自爆

連bonus都一樣

係 班木耳粉仲喺到擔心佢

連登都每月之星？

你前晚咁幫手 今日變25

懷舊下

原來我站錯隊，想反手

另一個廚房巴打係無辜既
因為可能都係木耳黎

快

唔係咁柒呀嘛
木生你真係弱智過匡智
你就好啦有得拎白卡

究竟木耳有幾多分身

懷舊下姐

連登kol
睇到個名都覺得柒

屌你老母咪老屈
國安狗死撚開

上位了

枉仲有人自爆黎幫佢del post
木耳你對唔對得住手joke

幫班弱智港女開定post先， 我俾木耳巴又食又拎

所以我一開波就開定post

有正常智力嘅應該都唔會放呢啲嘢上嚟
除非裡面啲嘢係假

一放左收唔番
連登係人都知啲狗Mon po
有哂程式cap嘢

手JOKE

癲

屌。。。好失望

其實木耳巴衰咩？

報狗嗰個正仆街

我有save低但我驚中左佢計
又驚再po上黎會比人屌

笑死
今朝咪話無屈錯你

追post好睇

睇完呢個po嘅熱門留言
你會明白更多

想睇條柒頭自導自演

有冇link?

唉 壞咗佢大計
佢本身呢幾日應該準備開YouTube channel 架啦

班友倒米

呢個post

我都記得你 嗰晚推post推得好開心

分分鐘連登果幾個日本住嘅
Post 日本野嘅全部都係木耳黎

仙貝

我記得呢位巴打一路護住木耳

屌啦星原來扮撚晒野自編自導自演

呢到咁多憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

拉

今舖真係全部留言 文章都是佢

其實可能連仙貝呢個人都唔存在
為咗上位咩都up得出

所以佢係專登post自己cv上黎自爆？

琴日仲畀佢屌柒過

Ching做乜幫手推

原來咁多位反社會人士都入左黎

快呢個post冇乜人睇到

瘋狂炒車
好彩我個重點不嬲都係話唔好放私事上黎

精彩

人哋想上位唔得？

人一世物一世，要留名青史

做連登KOL

召喚N700S巴打

你都係木耳黎？

屌你老母

拉

佢木耳黎

咪搞我已經有人踩埋入我個鐵膠post狙擊我

樓豬好能大隻可唔可以俾我屌

中計

好有型
木耳出唱片時候
大家連登兒女記得要多多支持

似弱智

我見你地回覆得咁熱情
所以......

木隱 仲識影分身

連登仔造神計劃今次因為偶像自爆所以失敗咗

下次可唔可以捧個智力正常，起碼唔會自爆嘅人

你認錯人

幫廚房巴平反了
被木耳利用

真係完全估唔到
木耳係痴線成噤

仲痴線過連登大批宅男

下一步係咪諗住眾籌比錢佢過歐洲

自貼bam圖壯烈犧牲咗

岩岩email左木耳公司女上司（2）

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前仲勁多人話佢靚仔

跟

定佢其實知會show到出黎
有心畀人知

想繼續睇到佢恥笑個偷拍肥毒撚

其實佢都唔洗等人po 啦， 自己po 自己推仲快

一齊啦 屌
我地同坐一條船

毅進星 $100

比人爆咗出嚟咪可以名正言順咁出樣做kol

on9仔

同意！

幾時都話 你地最幫我

得個鼻叫做高高哋

成班人就話佢靚仔

推

跟車太貼
我咪講咗要假定所有人係仆街

好撚有機心

自己話自己有機自殺
笑到我gap gap聲

木耳(流出)

死垃圾 尋晚唔係好串

唔會既
起碼有個ANDY同雞蟲陳飛機見過真樣

連登deep state

有機會
之前有個post見佢話自己喺外國時區

呢招係飛機陳教落
post 2已經cap咗飛機陳都有講過自殺嚇人

會唔會用螢光筆都係專登

港女弱智
實會送上門

完全冇見過類似嘅post

你真係認錯人啦

其實個樣應該好過8成連登仔，包括我自己

弱智嘅係連登仔
無論係木耳粉定追擊佢嗰啲
全部都比佢當狗咁撚

但個人on9扣50分

木耳

真係笑到仆街
瘋迴路轉到咁

整合post

邊個係成哥？

好多人型炸彈....

好想玩弄嗰兩粒乳頭
好想摸佢個胸肌

個局大撚到
分分鐘話樓主係木耳分身條友都係木耳related
呢個post都係木耳預料到我地既反應
木耳計劃通

偷拍肥毒真係慘
柒多鑊

原來一直俾人撚緊既係我地

佢明知自己呢個ac好大機會比連登仔發現都照講

毒撚悲歌

成個弱智仔咁，真係覺得你慘

好波

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

大家快入

我開整合post其實都係分身嚟

其實發現呢個acc都係佢嘅佈局

媽呀好亂
即是木生預謀自爆去出名
出左名就擺明自貼靚仔樣
暗黑兵法木耳獻頭

係

網上平台唔好亂信人

因為呢個post仲有第三四個分身係當中

有無人整合返果D乜撚反社會人格既POST

有機會
17開頭仲掛住p牌

後備ac

人地之前一日po一張

小妹改咗名 想學木耳重新出發
不過而家想出嚟睇班炒車仙貝撚

拿卡同金天鵝都整左

兩樣都仆街
不過咁樣證明報國安條友唔止伏街， 重好蠢中哂計

唔緊要
你都係畀條仆街跣到
唔使咁自責

有得拉緊係拉啦 當交下數
報埋國安條撚屌真係痴閪線

Cls，

make sense，個智囊團冇返咁上下柒都做唔到呢齣戲

識既證據

嘩

好撚癲

ok 友誼萬歲

好睇好睇

報嗰個都係佢自己

到底邊撚個樣衰毒撚出嚟話唔抵得木耳靚仔 又話連登最靚仔

連登第一個撚pr 國安嘅人

陳飛機同木耳兩個都大仆街黎
物以類聚

我仲以為Linus 哥爆成噤，
仲唔係2020年全年之星

點知木耳仲爆！
2020年全年之星邊個夠佢嚟！

2020年由年頭到年尾都充滿奇人怪事

你轉快唔止轉得快
搵錯處仲快！

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是木耳一個人回的，不然再換個ID發同樣的話給你看。

自戀又恨上位精彩精彩

愛既反面係恨

瘋迴路轉
佢去挑肥毒機就係為左呢個局

局中局中局中局

磨擦力
已經100% confirm係funson

ching改邪歸正之後磨擦力激增

屌你老味我記我你之前木粉嚟架喎

肥毒既報復性推post都係佢計劃入面

巴打可唔可以幫我開post平反 我是蘑菇的

個個都平反 我就唔得 公平咩

連環計

2條仆街用‘香港人’個朵，
係日本招搖撞騙！
四圍呃㗎妹！

實在太過份了！

就算佢點樣仆街，你去搞同路人報國安點都幫唔落啦下話

笑撚左、笑撚埋右

笑撚左場大龍鳳

唔係同一個人

同一伙

支持推到木耳自殺

全年最爆 痴線

殺香港人ge先係垃圾地方

木耳同果個飛機陳，
2條仆街係用‘香港人’個朵！

係日本招搖撞騙！
四圍呃㗎妹！

實在太過份了！

完全俾大家講中晒！
勁多仆街同騙子扮黃，
四圍呃人！！！

頭上有真光環
結果落左地獄

又留條尾俾人起底，發明星夢發傻左？

木狗你有無遺言

MVP

上面木耳話影到陳飛機張相唔係佢嚟嘅咩

支持推到木耳落地獄

去日本呃㗎妹

騙子扮黃，食人血饅頭上位做KOL

cls 咁樣上位

謝謝你發現呢個木耳分身

否則大家仍然俾呢個大騙子玩緊！

多謝你點醒班連登仔

唔推呢個撚樣對唔住自己
仲有
你個mk邊忽靚仔

但同時有好多「同路人」係借機上位cap水呃女…

個局大到真係令人乜都要懷疑
搞到我有下要諗茶水C你係唔係都係木耳分身
我終於明草木皆兵點解

adore下

LIHKG 版火鳳

如果係
話唔定篤爆佢嘅人都係

再多幾個癲既
見樓主咁想上位
到時真係幫樓主嚮日本2ch上埋位
日本做過街老鼠 又返唔到香港

有無咁撚多ac
咁既話唔係一個人要上位
係一個組織想推一個人上位

2ch

十全木耳

木耳果然係熟女控
食開40路
唔怪得知同仙貝有路

樓主係咪 莫宜滔？？

個日話你係羅馬尼亞之光
今日變返羅馬尼亞之恥
轉軑

兩個ac都講同一類topic咁開分身黎做乜鳩
利申：我係唔同account講唔同topic既野

咪當交智商稅

░██████╗███████╗███╗░░██╗██████╗░░█████╗░██╗
██╔════╝██╔════╝████╗░██║██╔══██╗██╔══██╗██║
╚█████╗░█████╗░░██╔██╗██║██████╔╝███████║██║
░╚═══██╗██╔══╝░░██║╚████║██╔═══╝░██╔══██║██║
██████╔╝███████╗██║░╚███║██║░░░░░██║░░██║██║
╚═════╝░╚══════╝╚═╝░░╚══╝╚═╝░░░░░╚═╝░░╚═╝╚═╝

差好撚遠wo
木耳個ac係鋪路比自己做kol
social media 都開哂準備上位

自己推

遲到好過冇到

好撚痴線
依個人怖局咁精密 好撚危險

唔係遲到 而係時間到
4年前自爆無位上
依加終於等到就可以自爆

between
認真地回樓主
木耳就應該返香港唔會有事既
但 莫生Mr mok yi to 就應該入境果時要小心邊境人員啦

你仆街啦 蠢到豬西咁
幫完人含而加洗底？
分分鍾你同飛機陳木耳都識

佢做果d仆街野實比日本人屌到仆街

唔好再推
保護手足

咪係
呢d求仁得仁

好多真同路人根本唔會出聲而係實在既咁做唔駛人知

未認得佢個名咩

又靚仔又大隻
抵佢食到日本妹

係撚妹

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

#324 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食開40路咋

哇 我屌 咁撚爆

同現實一樣,茶水姐姐一定係收風最勁果個

成班話佢黃到癲呀
笑下佢屌下佢都要俾人屈毛屈入on9list

人地黃到癲呀
搞佢=搞手足喎
琴日班木粉道德撚明明係咁講

你當人手足人地當你手joke咋仙貝黨 木耳fans

最撚柒係個班忽然正義撚，搶撚住上道德高地話人點知個高地冧撚咗

收皮啦
上個post幫口幫到仆街屌人社會垃圾又盛咁
而家又同木耳哥割席?

佢宜家仲周圍幫木耳拉post果然好兄弟

屌我幻想個冧高地畫面笑左

木粉紛紛搶佔道德高地

佢都好似有日本人老婆既在日港人黎
陳飛雞開post又係做撚晒護主犬咁
應該成班一齊去叫開雞玩開女

炒車炒到咁都係第一次見

老帽哥你有人地ig tg
pm咪得囉

成班傻仔 特別係個隻喰種

Pin呢個啦 笑撚死

你根本都係分身 扮拆穿自己想上位

樓豬傻仔

你個陣都話lunch哥抵幫

我果陣係屌你班友同仙貝黨一樣捧紅d無謂人

我一直都係話屌支那屌警犬好過

你今次木耳搞大壇野， 無論撐佢屌佢都中哂伏

柒咗咪認囉
如果咁都叫捧紅 冇嘢好講

班木耳走狗幾時出嚟謝罪
又屈人5毛

起碼有話題性

你肯開post屌支那屌警犬未

On9
開post屌先叫自己人
咁冇連登ac個班咪藍絲

原來開post屌支那屌警犬對你黎講係咁唔可以做既野

你今日之內開完我同你道歉又點話

唔係
認真 純粹唔想開 因為屌嚟完全冇意義 唔通喺連登開post屌柒班狗就對件事有幫助？我唔覺 要屌都喺落場屌唔少 喺連登開有咩用

你屌david就得
叫你屌支那屌警犬就話無用所以唔屌

最尾果句
係好差嘅例子

咪住先 我有冇開post屌david?
屌佢嘅同時我都有喺其他屌支那屌狗喎

終於你係話開twitter做任條on9, 宜家twitter同fb係咁害侵侵同奶共你諗住點屌

我當日咪話david仆街程度同支那同警犬一樣？

你話一樣既話就係洗白支那同警犬

你開post屌支那屌警犬我即道歉，好直接好簡單

但結果你幾個月都唔肯開

等你教我

我夠叫你tg搵我你又唔肯
反正你都要移民（非走佬）你又唔肯

我咪話大家都係連登留言點解要轉tg

你寧願連登留言都唔肯連登開post屌支那屌警犬要人轉tg, 真on9

你支那種蝗種無得移民關我撚事

邊個？
有無cap圖

多謝你班critics社會垃圾啦

lm

事到如今冇所謂啦
你可以安心返黎

木狗變過街老鼠

今鋪永不超生

收皮啦木狗

博出位
想攞流亡手足個光環呃西屌
當人on9咩

但其實咁耐以來有冇人真係因為連登講政治嘢俾人拉咗？

原來靚仔都會叫雞

冇追post兩日
竟然咁曲折離奇

有

連登年度最大花生

有弱智港女中伏就得啦

唔需要全部人中

年度花生

#2702
第一位烈士
痾煙餓甩成
丁大大
基洞戰士
陳同佳(綠)
牧師仔

What's next?

拉個平民震懾力先夠勁

所謂同立場有幾同
係咪同立場就做乜都冇問題

你勁能小氣

孽種

木耳你好

全部都係木狗？

年尾發功
想做全年之星

唔好帶風向啦
唔抵可憐